%@metapost:303dme04.mp
\par\compo{1}{303dme04}{1}{On donne le triangle ci-contre avec $x>0$.
\begin{myenumerate}
\item Démontre que le triangle $CAR$ est rectangle.
\item Ce triangle peut-il être isocèle en $A$ ?
\end{myenumerate}
}